夠意program language再之前係啲乜

program language 可以寫唔同程式
咁program language 又係由咩寫出嚟

high level programming lang. (Java/c++) -> assembly lang. -> machine lang.1/0)

machine code同assembly language